[I/A/PC] 夢幻模擬戰 - 我愛25仔 不滅的輝光 (9)

官網：

活動:

首抽開局推介:

百搭奶騎 - 蒂亞莉絲 (11歲,咩陣營都可以放既神補)

帝國陣營 - 利昂 (新手限定池, 首抽中可以照開局)

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜 / 艾爾文 (新手限定池, 首抽中可以開局)

新手 FAQ:

Q: 女神問題點答?
A: 女神問題答案會影響主角職業

忍: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、夜晚寧靜的小屋 5、熱情 6、接受 7、為了保護所愛的人

騎 (光輝陣營推薦): 答案：1、撤退 2、粉碎敵人的破壞力 3、不存在 4、為了得到想要的東西 5、不屈的精神 6、互相給予 7、為了名譽

飛: 答案：1、反擊 2、優秀的機動性 3、我就是神 4、為了守護想要守護的事物 5、勇氣 6、服務於人 7、為了保衛所愛的人

弓: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、春天綠色的草原 5、忠誠 6、互相給予 7、為了保衛所愛的人

Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 7 大陣營：

按照陣營搭配陣容是因為後期有超絕，很厲害
前期有 SSR 用 SSR, 有 SR 用 SR 就得，不過資源問題，避免重覆培養
所以還是一開始就培養一套主力陣營最好

Q: 升 Rank 點計?
A: 用 1 體升 1 Exp

Q: 角色 Level 上限點計?
A: 角色 Level 上限 = Rank +1

Q: 卡關點算?
A: 前期卡關大多數可以升 Rank 升角色 Level 解決
打兄貴升兵仔能力，有升同冇升差好遠
升/突 SR 裝備
用下腦, 唔好成日靠 Auto

Q: 邊隻係小紅帽?
A:

Q: 單抽定十抽？
A: 自己決定

Q: 開唔開 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 首抽係咪第一抽?
A: 第一抽一定係蘭斯

Q: 隻game冇體可以做咩？
A: 食包/爆石回體

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 右鍵開新 Tab 放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 課唔課金好?
A:

輕課建議買月包，游戲體驗會好唔同

Q: 點課金最抵?
A: 手機版 的話，直接用信用卡課
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版
PC 版同手機版一樣
現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計
課完手機版，PC版仍然有首次優惠

PC版mycard增值教學:
NT$1=mycard 1點
依家買300點同1000點會有野送
詳情睇官網
入手方法:7-11, OK, 2000fun
1000點=HKD 265
買左點數，佢會有張單
裡面寫住卡序號同密碼
你打開PC版，揀想課石面額
然後會彈去增值網頁
入返張單嘅卡序號同密碼
咁就完成
Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 都市傳說有 2% 保底 SSR，真唔真?
A: 我唔撚信有囉! 佢老味

Q: 邊種光最靚?
A:

Q: 有冇人因係 play store 退過款，被 ban 咗 account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人，岸鳩。

Q: 聽人講隻 game 係無底深坑，唔重課根本就玩唔到落去, 真唔真?
A: R角都爆到機 ，唔好睇小主角三小強

Q: 附魔初期會唔會裝？
A: SR 夠用到後期，唔洗驚曬料，附魔卷任出架喎? 咁都慳...用完過關pvp都輕鬆好多

其他實用 Link:

夢幻模擬戰手遊英雄攻略匯總 全英雄使用指南 (殘體注意)

SSR卡簡介、評價、建議(轉載):

SR卡簡介、評價、建議(轉載):

了解基礎系統(轉載):

新手指南(轉載):

37LV
浪費好多體 打左N場先過到 時空裂縫 4-3 精英

陰我 我明明頭先睇仲係#982
點解無啦啦講幾句野就中左1001

組隊打龍又要開post

關又未推到，雪莉差9碎4*
又刷兄貴？

原來我單人果邊連30龍都未打...

我都知刷兄貴好重要
但自從開左彩書兵真係冇心機再刷了

要提早開關 下次每日次數先可以留比高lv龍

打尼姆開左神官騎士同狂熱者
終於有得升
而家個問題係出得少金書要狂刷

我次次都諗住打用左每日次數打協力高LV然後再清下單人....
跟住次次都唔記得

而家打算靠到5隻全身sr裝40lv 先再算 但好缺錢同鎚仔

好難打
打到5-4精英
又比佢禁技
隻波波又一野車我一堆人2千

開始打到5-2
升住少少裝去40先
我都冇錢，勁遺
要打sr裝分解換波…

係咪應該要轉奶騎去聖天馬個面拎群體魔坑 ?

聽講彩書兵唔洗等精通，只要練兵場unlock左就用得，真唔真？

你兵種有睇 寫住練兵場獲得就練兵場UNLOCK拎到
其他一樣等精通

我轉哂但無用
攞隻露娜上去頂魔攻
利申43lv

你打到5-4精英?
5-4精英粒野真係又要精通 又唔夠打
頂

冇用

咁我未打到咁後
既然都會精通哂不如你都比粒石佢，攞完試下咪知
試完話我知。

前面都比你係一般關刷料..
我當你唔好彩 1日3粒都5日齊到料
家下連一般關都唔出..
要係精英打 R晒頭

岩岩望下d料
唉屌........ 睇黎46 47lv都唔知打唔打到
慢慢搞下d裝先

今日要肝隻狂熱者出黎
你地會唔會為升練兵去開d無用既兵?
e.g. 骷髏個d

好後悔升咁多隻野
而家經水唔夠 料唔夠 咩春都唔夠

原來打雷龍，得一個人入紅圈，唔會出雷嗚aoe

盡量唔好啦 好哂料
不過急要隻兵咪點1-2下囉
第一下好似1本銀書

唔好哂料，只升自己會用個d

咁我試下單打45先

今日終於拎埋波波
右邊個兩隻同上面個隻係咩黎
反而綠頭公主未有

上面：古巨基
右面陸服就出

25文咪撚阻住我打啦

古巨基

叫完就攔埋一邊啦..

隻龍得四個位打，佢又唔夠血頂aoe又塞住個位
打撚到訓著了。

我試過好好運一日2場40龍都出SSR裝

37 lv 已經過到4-3精英, 我42lv 先岩岩過左冇耐

之前一路冇搞隻雷丁
因為冇加防重甲比佢
今日將利昂用緊既重甲拆哂比雷丁
再將佢轉埋劍職
輕鬆過45雷龍

聽人講女主打雷龍係MVP
我仲特登升爆佢LV轉哂職
之後都唔洗佢就過
不過聽講女主後期好多關都有用 算啦當升黎丁

睇標題

5-2成功3星 今晚再挑5-3

每日打晒獎勵次數多出黎既體 係用黎掃裂縫同打兄貴？
冇每日獎勵都打兄貴個感覺好撚辛苦

我之前以為打完5章精英先可以開第6章黎升40裝
點知原來第6章係主線開
5-7 D怪48LV
我得43LV 打到頭都大埋
後來開左第6章普通 D怪馬上變返42LV

都係要打 唔係唔知D體可以用去邊
要升裝缺鎚就打龍
缺轉職材料就打時空
咩都唔缺就打兄貴

23lv,想升快小小 果然好肝

有體力限住 我覺得還好

痴線 今日既體力已經用哂

42lv雪莉511攻條友咁撚勁...

why可以咁勁.

痴撚線，棄驚潮？巴哈有隻200抽10ssr嘅帳話唔撚玩

見大陸仲好多人玩，台灣唔知

Round1 我係25入圈，再動25打龍，之後龍打返你唔死得，round2 行3格去到圈中之後雷丁係圈外護，round 3 25安全出黎，雪梨入去打一下，round4 雪梨出黎，再動25打龍.....一直loop, 粉毛係圈外stand by加血

咁就棄驚潮

6章我仲未打

我仲係43，開始卡住...

巴哈有篇野仲好笑
咩都棄驚潮

你幾lv?

無再動無25

用利昂+元帥 係咁抽插 打完就返去比補師回血

呢d得黎容易唔會珍惜

組隊成日遇到D仆街掛機衰撚到auto都唔撳

Anger

Agger

買

可能on9仔，比齊ssr佢都過唔到關

我隻43得475

打PVP見過Lv43 597攻
應該係高星雪莉

有d想轉陣 點轉好

岩岩又見一個42lv 600攻痴撚線

過幾日升星睇下有無改善.....

最仆街係傳你去3隻怪中間

我得523

咁高 點推架

屌，幾星

只見過咁既雪莉

帝國吧?

我個隻已經係四星黎

本身係呀

裝備Lv1冇附魔冇升兵?
有冇叫佢Del game唔好出嚟害人?

岩岩升左43 打果陣42

特登害牙軌

武器 飾品 附魔？ 500 唔難 有痴線佬700

抽到雷丁專武ssr
防同魔防都加1.5% 比我拆左

唔小心定係點

咁浪費, 我雷J仲係用緊垃圾單防sr武

我都無雷丁 唔想留黎擺

要升40lv ssr武器
送一粒 如果光輝秘銀石冇换裝
正常夠换多粒

好多人高過我啦
5星雪梨加4星30lv送果把ssr最後騎士

各部位5%攻擊怒濤
已經一有就洗，睇下有無高d

雷丁要用專武做祭品召喚

呢把我都有，咁岩有升雷丁

之前抽到把皇帝果把劍，可以0損3連攻擊果把，不過比我拆左

我仲係4-7精英卡緊

洗到冇哂錢都冇好野 唔想再沉迷附魔賭博

唔再抽咪 露娜 拉娜 雪莉 芙蕾雅 索菲亞(有活動) 玩公主囉

我諗住等紅瓜子突破武器算了

25仔批鬥大會開始
43得250攻 攻不強守不硬 lv

我都放左落倉

有時攞嚟打龍幾好用

過唔到精英5-2
上下一齊夾埋黎好難打 仲有兩隻吸血鬼出法術

油長們開始拆ssr武了

濕鳩寶箱

Pvp見過700攻

會唔會出萬聖節活動

上星期已經拆緊洗皇帝專武
利申輕課

最憎無用既ssr裝 我拆哂
利申：課左兩舊

呢件係咪女王專武 可以奶人可以打人 如果擺係純奶就後面招技冇用

雷丁聖騎定王者好用啲？

要係下面過

呢兩日個課金送SSR飾物值唔值得俾

我得雪莉拎緊ssr武

課一單...你自己考慮

琴日課撚完 12點見到個公告...

如果本身光之回響都未課 有好多野可以拎

....今晚刷埋波波D SSR再決定
2500點呢個數真係好絕

係,我未拎3500個SSR,所以睇落可以接受

即係叫你比1單囉...

睇黎唔會? 其他game要出都出了

應該係中間

有d咁野咩

課金冇回頭路，一課就收唔到手

戒賭熱線：1834 633

冇畢業裝唔洗洗住 刷到中中間間就夠

我最多課多個魔導晶包 其他唔會再課了

中間都冇 係咁攻擊裝出智力 智力裝出攻擊

想含

其實冇用既SSR裝真係可以拆 你留住都唔知比邊個用

唔係用假面女僕勁d 咩？

唔會,而家齊哂人,好似冇咩好抽,課來好似都係等出雙子咁
點課都冇呢度D人幾千幾千HKD課落去抽人咁癲

溫腥提示
其實之後榮譽點會多到你用唔哂 ssr飾一定唔會缺

我一直都期望緊，可能或者唔排除，會中呢

係 今日打完雷龍唔記得換返
琴日打協力比人話我用SM 造型

但同LV其他打手已經講緊600~700

有冇人想睇陸服更新雙子英雄果陣既調整公告 殘體字

用愛黎包容佢
含到佢越黎越高攻

想

係邊見到? 我搵公告無既

有點先? 係咪賭J?

一堆 SR 裝備冇用，係咪可以拆?

光辉与黑暗的战争仍在继续，铸剑者军团已经走上了重铸圣剑的道路，不同时代的英雄们也在响应时空的召唤前来相助……

服务期将于9月13日凌晨1:00进行更新维护，维护期间指挥官们无法登陆游戏，给您带来的不便敬请谅解，由于本次更新包体较大，在更新维护完成后，使用安卓手机的指挥官更新速度会较为缓慢，使用苹果手机的指挥官请前往App Store搜索梦幻模拟战，点击“更新”按钮完成更新。同时，光辉军团将为所有指挥官发放圣魔券*5作为补偿。

【维护时间】 9月13日 凌晨1:00-6:00

【维护范围】全部服务器

【维护补偿】

维护完成后我们将以邮件的形式为全体指挥官发放特别维护补偿圣魔券*5，请注意查收游戏内邮箱。

【新英雄登场】

安洁丽娜与雪露法妮尔接受时空的召唤出现在新时代的艾路萨莉亚大陆！

--更新完成后所有英雄卡池都可能召唤出这两个英雄。

【新增限时召唤卡池：碧空的双子】

碧空的双子卡池限时开放，卡昆西斯王国的双子公主获得概率大幅提升！

--活动时间：9月13日10:00-9月26日23:59

--碧空的双子卡池中安洁丽娜、雪露法妮尔出现概率UP!

【新增光之回响活动】

黑暗笼罩世界，唯有光之女神的信仰点燃希望，勇敢的英雄身着新装，让整个世界再次听闻英雄的传说！

活动期间，累计充值达到指定额度，即可获得对应奖励。龙游灵刃（安洁丽娜）、竹取清辉（雪露法妮尔可用）限定皮肤绝赞出货中！

--活动时间：9月13日10:00-10月3日23:59

【新皮肤】

更新完成后“灵魂收割者”—波赞鲁与“致命绅士”—银狼将上架游戏内商店。

【新命运之扉副本】

在艾路萨莉亚大陆上，光辉与黑暗几次交锋，每一位英雄都在战争中书写下自己的史诗。

更新完成后将解锁安洁丽娜和雪露法妮尔的命运之扉副本，挑战副本陪TA走过专属剧情，还可以获得英雄碎片奖励哦！

--参与方式：羁绊-英雄-命运之扉

--玩法奖励：完成挑战可获得对应英雄碎片，完成的关卡可重复扫荡

【新增主线剧情】

铸剑者军团抵达了神殿，开启了新的试炼，波达米修斯在之后却率军杀到，将矛头对准了铸剑者军团，这一切究竟是什么原因？

【新增时空裂缝副本】

新增时空裂缝-第九章，《梦幻模拟战Ⅲ》剧情开启，一个时代的开端，往往由另一个时代的陨落开始……

【修复及优化的内容】

--英雄调整：

--海恩增加帝国之辉阵营。

--技能调整：

--骑士精神：[支援]主动使用，使自身部队攻击提升30%，并同时获得[免疫]、[气浪]和[增援]效果。持续2回合。使用后可以额外行动3格，可再次攻击。 调整内容：新增增援效果，攻击提升为30%。

--福音：[支援]主动使用，使得单个部队的攻击、防御提升20%，持续2回合，且免疫所有弱化效果，持续2回合。调整内容：免疫提升为2回合，施放距离从2格调整为3格。

--士兵与兵种科技调整：

--假面女仆：技能效果由损失部队最大生命值调整为损失部队当前生命值。提升的属性从攻击、防御调整为攻击、防御、魔防。

--应急处理：所有步兵，当生命值大于80%时，遭受治疗效果提升5%-20%；调整为所有步兵，当生命值大于80%时，遭受伤害降低5%-20%。

--装备调整：

--SSR装备-领袖之盔，装备技能额外增加效果：行动结束时，使相邻的1名友军获得免疫：“防御、魔防降低”、“无法被治疗”，持续1回合。

--SR装备-贤者法帽，装备技能额外增加效果：行动结束时，使相邻的1名友军获得免疫：“晕眩”、“无法遭受强化效果”、“移动力降低”，持续1回合。

--其他内容：

--对AI系统进行优化，解决了AI经常不执行其他行为仅进行移动的问题。

--公会聊天信息将会显示在聊天信息提示内。

--对女神试炼的难度进行了调整：增加优势兵种对魔龙的克制能力，降低冰龙单体技能冰息的伤害。

--对兄贵健身房的难度进行了调整：降低45级以上飞兵兄贵的攻击力。

--修正投石车在战斗中射程只有2格的问题。

--修正兰德维蒂玫瑰、奇迹之杖的效果无法被AOE技能触发的问题。

--修正命运之扉关卡隐藏宝箱的数量统计显示错误的问题。

--修正波赞鲁的技能“封印”无法被AOE技能触发的问题。

--修正超绝技能生效范围实际并非全屏的问题。

--修正部分关卡发送的弹幕会出现在其他关卡中的错误。

--修正部分剧情中出现的错别字。

如果真係確定係冇用 自己唔會用 就可以拆哂佢
SR裝好易有
但唔好好似我咁拆錯裝
之前雷丁用緊變身龍衣 以為好好用
點知件野好低防唔岩雷丁用
想搵返件加防既重甲比佢 比我拆哂 打左幾日都未打到

光輝與黑暗的戰爭仍在繼續，鑄劍者軍團已經走上了重鑄聖劍的道路，不同時代的英雄們也在響應時空的召喚前來相助……

服務期將於9月13日凌晨1 :00進行更新維護，維護期間指揮官們無法登陸游戲，給您帶來的不便敬請諒解，由於本次更新包體較大，在更新維護完成後，使用安卓手機的指揮官更新速度會較為緩慢，使用蘋果手機的指揮官請前往App Store搜索夢幻模擬戰，點擊“更新”按鈕完成更新。同時，光輝軍團將為所有指揮官發放聖魔券*5作為補償。

【維護時間】 9月13日凌晨1:00-6:00

【維護範圍】全部服務器

【維護補償】

維護完成後我們將以郵件的形式為全體指揮官發放特別維護補償聖魔券*5，請注意查收遊戲內郵箱。

【新英雄登場】

安潔麗娜與雪露法妮爾接受時空的召喚出現在新時代的艾路薩莉亞大陸！

--更新完成後所有英雄卡池都可能召喚出這兩個英雄。

【新增限時召喚卡池：碧空的雙子】

碧空的雙子卡池限時開放，卡昆西斯王國的雙子公主獲得概率大幅提升！

--活動時間：9月13日10:00-9月26日23:59

--碧空的雙子卡池中安潔麗娜、雪露法妮爾出現概率UP!

【新增光之迴響活動】

黑暗籠罩世界，唯有光之女神的信仰點燃希望，勇敢的英雄身著新裝，讓整個世界再次聽聞英雄的傳說！

活動期間，累計充值達到指定額度，即可獲得對應獎勵。龍遊靈刃（安潔麗娜）、竹取清輝（雪露法妮爾可用）限定皮膚絕讚出貨中！

--活動時間：9月13日10:00-10月3日23:59

【新皮膚】

更新完成後“靈魂收割者”—波贊魯與“致命紳士”—銀狼將上架遊戲內商店。

【新命運之扉副本】

在艾路薩莉亞大陸上，光輝與黑暗幾次交鋒，每一位英雄都在戰爭中書寫下自己的史詩。

更新完成後將解鎖安潔麗娜和雪露法妮爾的命運之扉副本，挑戰副本陪TA走過專屬劇情，還可以獲得英雄碎片獎勵哦！

--參與方式：羈絆-英雄-命運之扉

--玩法獎勵：完成挑戰可獲得對應英雄碎片，完成的關卡可重複掃蕩

【新增主線劇情】

鑄劍者軍團抵達了神殿，開啟了新的試煉，波達米修斯在之後卻率軍殺到，將矛頭對準了鑄劍者軍團，這一切究竟是什麼原因？

【新增時空裂縫副本】

新增時空裂縫-第九章，《夢幻模擬戰Ⅲ》劇情開啟，一個時代的開端，往往由另一個時代的隕落開始……

【修復及優化的內容】

--英雄調整：

--海恩增加帝國之輝陣營。

--技能調整：

--騎士精神：[支援]主動使用，使自身部隊攻擊提升30%，並同時獲得[免疫]、[氣浪]和[增援]效果。持續2回合。使用後可以額外行動3格，可再次攻擊。調整內容：新增增援效果，攻擊提升為30%。

--福音：[支援]主動使用，使得單個部隊的攻擊、防禦提升20%，持續2回合，且免疫所有弱化效果，持續2回合。調整內容：免疫提升為2回合，施放距離從2格調整為3格。

--士兵與兵種科技調整：

--假面女僕：技能效果由損失部隊最大生命值調整為損失部隊當前生命值。提升的屬性從攻擊、防禦調整為攻擊、防禦、魔防。

--應急處理：所有步兵，當生命值大於80%時，遭受治療效果提升5%-20%；調整為所有步兵，當生命值大於80%時，遭受傷害降低5%-20%。

--裝備調整：

--SSR裝備-領袖之盔，裝備技能額外增加效果：行動結束時，使相鄰的1名友軍獲得免疫：“防禦、魔防降低”、“無法被治療”，持續1回合。

--SR裝備-賢者法帽，裝備技能額外增加效果：行動結束時，使相鄰的1名友軍獲得免疫：“暈眩”、“無法遭受強化效果”、“移動力降低”，持續1回合。

--其他內容：

--對AI系統進行優化，解決了AI經常不執行其他行為僅進行移動的問題。

--公會聊天信息將會顯示在聊天信息提示內。

--對女神試煉的難度進行了調整：增加優勢兵種對魔龍的克制能力，降低冰龍單體技能冰息的傷害。

--對兄貴健身房的難度進行了調整：降低45級以上飛兵兄貴的攻擊力。

--修正投石車在戰鬥中射程只有2格的問題。

--修正蘭德維蒂玫瑰、奇蹟之杖的效果無法被AOE技能觸發的問題。

--修正命運之扉關卡隱藏寶箱的數量統計顯示錯誤的問題。

--修正波贊魯的技能“封印”無法被AOE技能觸發的問題。

--修正超絕技能生效範圍實際並非全屏的問題。

--修正部分關卡發送的彈幕會出現在其他關卡中的錯誤。

--修正部分劇情中出現的錯別字。

集體支援

咁其實25仔係得A攻，拎佢同S攻角比攻擊係好唔公平

盾擊真係一個好智障既技能

我覺得佢續戰力高 又有各種debuff 打槍兵一樣可以好痛
我好鐘意用佢 真心覺得唔錯
自己係帶開破甲 超絕 斬陽

其實佢唔錯 只係其他痴線佬勁爆

咁每樣留一件，其他拆

真係唔見咼

澤瑞達版本更新後
秘銀石可以換金幣

大家可以儲多d秘銀石

我一定要抽隻刺客黎吊
吊到佢反哂皮 佢條死騷貨生出黎就係為左比我吊

閃瞎我的狗眼

呢個又有儲值送skin咼

點跟

爭我1J

自選我一定課
隨機 都係不了 成單野
你話咁岩我有野想抽有需要課當bonus就冇所謂

到時候600幾蚊買左呢舊野返黎
我真係會嬲到棄坑
所以pass

agger

尋日黑暗王子先跌E件野比我.. 現在比光頭用緊又無想像咁廢..
起碼好過SR飾品..

點解會有五星ssr武

星期五有雙飛公主?

係呀 記得找J數

上面講左
每個人都會送一粒ssr武具之魂
打40龍以上每日有光輝秘銀石
波波活動又有
正常如果你係用300粒光輝秘銀石換武具之魂而唔係換裝
一定可以升到上5星

帝國R奶原來都幾好用~

gane入面明明無

你唔好當係齊舊見買返黎
當係送既

我唔係有心刺激你

拿 是咁的 大陸仔D評分成日都誤導人
可能呢件係神裝而世人唔識欣賞
巴打要往好處想

咁講啦
功能上係好過SR嘅

只係同級/PVP/PVE而言係比較廢

登入唔到 又死ser？

係game入面冇彈到

望住元帥比大陸仔評到廢產咁
結果完全唔係
做超絕輔助都仲要做到主攻既位, 不知幾實用

好難講 因為如果佢地係用60LV做標準 我地根本沒人玩到咁高LV
沒人知實際係點 真係要等大家升到頂LV

嗜血剑赫伦汀

特效：攻击+1%，主动造成伤害之后，50%概率追加一次固定伤害，伤害值为英雄攻击的0.5倍。

好想要呢把
有就齊4段固傷皇帝

我覺得做唔到主攻 同人打完 傷得仲重過對面果隻

元帥個樣都贏哂大陸仔啦 冇得輸 咁型
同雪莉差唔多又係有得回血 幾好用

時空困難 3-6 有無教學
佢d騎可以過到我隻光頭

好易死 招天賦同冇差唔多

旅團個團長叫我帶佢打45雷龍
入到場發現我隻艾爾文帶錯技 冇帶到大喝
而家我唔敢出聲 想扮斷線

有冇非洲既朋友仔
過200 抽都係得兩隻ssr

真係非過頭

帶我！

好多

有冇帝國兄弟打40雷龍

即刻冇咁灰

對唔住我真係唔係有心
平時唔係打龍唔會帶大喝

頭先打雷龍 得一個女王做補師
我剛剛PVP 完黎唔記得轉返回血 :0

可以食支水同你打兩場 要麼

我有皇帝都拆左😂

我用乜好呀

唔知你有咩 有冇奶騎

有呀

.....................
最主要係我有埋固傷飾品

有冇人知波波每日兩次積分奬係三倍定四倍?
計緊扣起七日每日兩場仲要肝幾場先夠62000分

咁應該輕鬆啦 帶奶騎雪莉? 你雪莉收唔收到小怪 落埋奶騎BUFF

呢個就..未試過

好似三倍

諗住4萬分拎埋100粒石就算 冇光輝真係唔想打

唔係5倍咩

如果我無計錯,唔計未來七日每日兩場,只要打多三十七八場就夠拎埋62000分

35lv全up
冇每日200分 有每日600分

係幾倍

你打35定45

try?

用光輝要打? 一開頭玩冇理到 諗住夠分拎波波就算

每日獎勵係底分5倍,至少35LV係,45LV未夠LV打,唔知
如果出得哂五隻UP,就底分+200%,即係300分

可以刷埋ssr 裝，我等星期六日先刷。
我現在未打到45
每日刷兩場35先。

45有1200 雙倍分

巴打係唔係要打45龍?要既我邀你

45 出四隻up角 (因為要出奶騎先過到)

原來係底分,唔計up分,thx

thx bro

喊出黎, sr 防武附魔15%物攻

好呀，岩岩打完時空

計完,都係要37,8場

要唔要我入黎雷

打得過就係囉
組隊打太浪費時間

你雪莉點解唔比攻擊飾品佢比防禦

因為已經附左魔又唔想再搞
今個星期換哂d卷了，要下星期

我單打

秒唔到

留名

手動農三十幾場都悶啦
自動到就冇所謂

要唔要整個list 出黎比大家跨ser add fd打野

1. lihkg: 地剷霸權 ser: 浮空城 角色名:月修羅

仲有七日,唔計每日兩場都係每日五場到

尋日都係2萬，今日見到45好易打就狂刷，而家4萬幾

好易打

打45至少要出一隻冇up

冇SSR係咪唔駛開局

好易打, 想知咩陣可以刷45

有冇人拎雷丁條女轉公主用？
而家試緊齋用佢唔帶補師
推圖好似冇乜用，唔夠奶，但pvp用黎解小紅帽幾好用

我都係一夠40lv就去打，真係唔難只要唔係無腦衝

我要出奶騎

yes 雖然都玩到,但真心唔建議

智力要夠高,但唔拎多隻補都係唔放心

推圖冇主補真係唔得
佢補得1.5倍智，但勝在被動勁

原來我地已經打左成十分鐘

始終都係要我carry啊
屌巴打好勁，唔夠膽打了。多謝carry

我無雷丁 24仔
多謝carry

無體了

唔會 同陣營食到超絕已經算好打
頭先同團長打佢帝國 要分開開超絕
第一場心急害死左你

水兵唔可以係水到打

毒撚無人理

要唔要整個list 出黎比大家跨ser add fd打野

1. lihkg: 地剷霸權 ser: 浮空城 角色名:月修羅

你同佢打，出隻秒人雪莉就ok了
我秒唔到

佢開左馭水都會持續一回合 冇咩分別
係因為我雷丁開超絕
25個超絕 80%血以上會再多15%攻會再痛D
但因為打雷龍一定要帶大喝 所以我25冇放超絕

加左巴打了
頭先打緊龍冇mon post

好難打，你隻雷丁反擊仲高傷。

要抽雷丁了......

巴打如果冇SSR飾品
可以考慮轉呢個睇下效果點樣
應該轉返飾品就秒到隻水兵

頂頭先我貼錯左去其他game既post到
好柒

而家帶驅散，救贖，信仰
打pvp真係幾好用
係pve補血唔夠大力

因為我轉左劍職 又係開反擊超絕姐
都唔夠我大神艾爾文大力 又降攻又消buff

我愛艾爾文

湯巴

ok搵下先

搞到我有啲想玩依隻，刷下首抽先

google open doc
一個server 一張sheet
連燈名，遊戲名，lv

我KR放置左成個月 存左30粒無限石
7種精華3000以上
想等佢出新英一次T5點知佢咁耐都冇出

本身對隻黑龍仔幾有興趣 但係唔缺坦

我仲剩40體 要打雷龍嗎

好呀

搵人去google 開個doc 先喇

ok

等找收埋呢幾隻龍蝦皮先

我都係浮空
不過巴打爆左位

一講完滿血25被龍蝦一擊收皮

跨服好友好似唔計,btw陣間去del 2,3個

我4星雪莉，4星莉亞娜都係咁玩落去喇
有愛慢慢抽同練實爆機
小智臨終都拿第2喇

你自己都係浮空城 跨咩服

唔知你地咩服麻

我都唔知邊個提出話棄驚潮
加左59個跨服好友
玩左兩星期 冇一個上線時間係一天前

自己條SER每日都有2-3個棄左

個團d人長期online
鬥多貢獻

己del幾個

25仔

雪莉有天使

added
個名第一個字係日文字

欣賞劇情係件開心事

日日睇雪莉on9腦補一騎擋千

唔係掃蕩咩？

雷丁，雷丁/25，再動奶/女武神，再動奶/女武神，最尾果隻求其乜都得

again pls,唔夠體

比錢可以打丁 你打唔打先

我都比左

前個格未升夠lv

我未開哂

呢幾日用哂體去刷碎研究緊隻光頭同蘭斯 混塔而家個光輝殘陣-冇雷丁冇25

點撚知冇裝比蘭斯

真係冇得玩了

我on9死左隻都過了

巴打隻雷丁點解担過我個隻咁多,我個隻一下滿血被秒

死補師唔緊要 係怕唔夠力打姐
好彩頭先岩岩好
我剩係識打大龍唔係好識引細怪 所以前面好哂時間

劍職克龍 我隻雷丁轉左劍
其實你果隻一定坦過我 我望過你D裝

最後一round殺夠哂刺激

嚇都嚇死 一陣打剩一百血會激到飛天

ching 有冇打過45lv飛兵兄貴

最好分埋陣營 咁一個人出超絕就得

有呀 不過解鎖完天使之後就冇再打過

我覺得真係要整個跨服list
下次放post頭
雖然半單機game
但話哂組隊有友情點
同埋同巴打組隊有親切感D
auto台仔 真係不了

咁我可能都要比石轉埋右邊第三職

星期五carry！

我平時都係用中間 今日一來為左打雷龍 二來想望下45轉職要咩料
其實最右點都要轉架 拎果招45技好勁

我發現一樣野，除左轉哂啲職
係要升星先勁

到時比D時間我單機練習返張圖點打先

同意 起碼無咁雷
雷左都無咁嬲

升星慢慢刷碎 隨緣啦
(仲用緊3星雷丁艾爾文)

呢樣我一早知,不過無計

三星騎奶,雷丁,25

痴線 今日同我組隊既所有人第一場都比我雷左
哂鬼哂你地D體等你地冇野做

雪莉過多三日夠碎

你有雷丁我冇，點都係我雷啦

我開波抽艾爾文歪左雪莉
7日又送一隻 最早4星係雪莉
搞到我之後要課金抽艾爾文

話說200抽都未中25文
而家雷丁 莉亞 克麗 海恩 雪莉
究竟雷丁配超絕好 定入多隻綠毛超絕？

有無人知坦保護人時有無地形加乘？有地形加乘又點計？

A. 坦(樹)-> 豬(平地)
B. 坦(平地)->豬(樹)

邊個情況先有？

有得揀我唔係好敢放雷丁 前期比錯裝佢而家好低防

應該計返坦移動過去護衛果一格

護衛人行左過去又點計

即係B會有加乘，A無？

其實黎緊出孖妹, 公主隊: 雙娜,大孖妹(超絕),雪梨
再外掛雷J(超絕) 坦有冇得諗

我自己諗應該係

就好似你打龍咁樣
打手企龍既上下左右 雷丁護衛過去可以反擊既道理一樣
正常雷丁攻距1格 反擊到姐係計護衛移過去果格

唔洗補師?定係新果隻可以補埋 冇研究過

定係雙娜指莉亞娜同拉娜

我以為係露娜同拉娜

莉亞娜同拉娜, 雪露一出 露娜的定位好尷尬

補要靠莉亞娜

有冇人ＰＶＰ會玩小紅帽？

其實究竟擺＂被動技失效＂個招好，定係擺＂無法受到治療效果＂個招好？

好似冇pool好抽

我而家係咁

3娜 雪梨 雷丁

其實雪露出左，露娜有多招技用，攻擊力會強過而家好多

但打手位都好似同雪梨撞左, 又撞埋裝
露娜轉弓騎有冇出路

我玩弓騎，打完可以走佬，普通裝都推到500攻
而家要出超絕要靠平a 攻擊力實低過雪梨

露娜唔係不嬲弓騎先勁架咩

如果比我抽到雪露,公主隊多人到唔知點出好

拉娜,莉亞娜,騎奶,雪莉,克莉絲, 係無坦

弓騎露娜帶 hit & away, 風守, 超絕?
平A一定輸雪梨

我以為係莉亞娜同露娜

定位唔同呀 雪莉係高攻但唔係咁樣比的 玩法都唔同
不過雪莉係好用既

有pick up pool 加埋張魔法卡, 唔會抽唔到嫁

自己講野都覺得
睇到我好混亂

星期五新pool

抽完睇哂D技,都唔知露娜點先會勁

sorry 巴打們, 我下次講清楚啲

唔緊要 我唔係玩公主聯盟真係一時load唔到

帶鞋 例如打冰龍果陣可以入完去再出返紅區 其實好方便
飛兵兄貴 有相克 一下射過去都唔係講笑

抽唔到就係抽唔到,我今次都抽唔到露娜

我玩光輝,都唔知25仔點先勁

裝可以用住D SR先
帶再移動 超絕 魔防代攻擊果招
暫時應該係咁玩

打雷龍咪勁

25仔唔係廢, 只係光輝入面雪梨(打手)同雷J(坦)都比佢更好用
搞到佢變成一隻打不死的小強咁, 係場上叫超絕

佢個雙娜唔係包拉娜同莉亞娜?

本身玩帝國 因為差隻元帥但唔覺意抽齊公主轉左過去
發現無肉盾引兵仔好難推圖
宜家抽番元帥會唔會玩番帝國好D?

公主宜家係路娜 拉娜 奶騎 雪莉同克里斯
帝國就有里昂 皇帝 元帥 光頭 25文 女王

我都唔係玩公主聯盟, 帝國外掛雷丁中

打不死..我去打45 波波
雷丁一回合怒坦三四個
騎奶忙住加護回血放天賦
莉亞娜再起回血放天賦再偶然打一下
克莉絲打龍蝦mvp,打槍都ok
25第一第六回放超絕 其他回合..回合結束
佢打龍蝦得兩三百 龍蝦打佢兩三千

公主聽講後期勁
用隻四星槍坦住先

25仔想轉槍玩坦 點知沒盾技 好垃圾

真係咁脆 , 拎完超絕轉槍應該會硬啲

有雷丁就用雷丁，冇先用sr坦

無雷丁呀
即係芙雷雅推圖頂住先

其實本來帶超絕就等於少左招技 咁佢帶得兩招技一定係蝕底D既

我個隻無食石

公主最多ssr角

佢槍都係用黎打人 定位唔係坦
冇護衛技點坦
不過咁樣先顯得佢特別
攻擊槍手好少

都係希望佢出三轉騎轉運

等25文出騎最終職業先係真正出路 , 千騎撞完人天賦回血 低戰損換血/收頭

問題佢沒盾技 招倒刺真係有鬼用

我想問點樣刪左個訪客帳號?再down過都係度

衝下關先
全部要精英先有好低能

未有人研究到 刷首抽既人都係申請佢個帳 刷唔到再申第二個

光輝海因jessica雙法師點睇
配25，雷丁加1奶
兩隻aoe狂轟

元帥飛真是好屎!!!!!!!!!!!!!!!!!
想轉槍試下坦唔坦到

槍仲屎 飛己經係帝國最勁果隻
槍唔夠坦 完全比不上光頭 雷丁

元帥槍其實都唔係玩坦

始終一定要有坦

雷丁用住先吧 莉亞娜sup佢

入去競技場, 有條撚樣剩餘時間0 都唔郁可以點
係咪中BUG定點呀屌

PVP 場場都打NPC 上到1700分好正

正唔到幾耐 上夢幻之前一定要打人 排唔到NPC

夢幻要五連勝 輸一場都

個帳無課 唔會有機會夢幻

一場都未打過

我指即時pvp

有好多野拎

會打npc?

個ban pick好煩 完全唔知點ban法好
大部份狗屎人都係狂ban坦
我就唔鐘意ban坦既
我剩係ban對面超絕國屈屬性差

3隻係3格內必出aoe，2隻有機會出aoe，一隻一定係打單體，cd3rd，習慣一開波放三隻厚血入去頂一下，跟住女王補滿3rd內殺

其實最簡單係開波放一隻入位 佢一定單體
下round放兩隻已經100%放電了
最好有大喝降攻 可以硬食
之後入哂圈打都唔怕 等到放電補師企紅圈邊 再放兩隻去返食電
無限loop
帝國既話 利昂進進出出咁打都得

會 沒人打就會派AI控制

try try sin

其實點解要限時 我夜晚無咩時間玩

唔限時人太散
通常呢D PVP 都係要限時 集人群集中
等玩家易D遇到人

然而 限左時
冇天時地利人和 都唔會比你上到夢幻

兩日都係咁了

新入坑
去咗新服
係咪無咗送雪莉個活動？
另外想問d體點分配？

輸都有野送？即時pvp

贏5場有 之後區每日送 排名一週

ok打緊，對面似ai

利昂用邊隻騎兵?

對面投降

讓左隻chris架啦

38lv走啦

走左了比我秒2隻

我都想打38LV 岩岩排到44LV
比招千騎撞到好鬼痛
同埋唔記得左44LV有騎士精神 計錯位比人走多3格

同感 唔知點用先勁

我打左三場，攞左兩個箱算了
我之前無打過，賺少左好多幣

我隻元帥玩飛
依家到精英5-3 都仲夠打

你地打到咩關覺得佢屎

咁起碼都朝午晚三段

12點到1點都有

皇帝mvp
暈落去！

協力

同公主隊打 都幾無癮喎

有冇全能嘅連登仔可以幫手
我打唔到45淨係望

25文！叫啦！

咁聽日試下

係到打Id,ser
遲下約戰 組團等等用

屌人地雷丁好地地一個卡一個，就走去送

用用下又覺得劍雷丁唔錯 係低魔防左D
就算比騎兵撞都冇想像中咁痛
比我感覺仲硬過之前玩僧侶

今日呢個岩哂佢

協力真的好雷。
岩岩隊友出雷丁，我好心出25文。
頂，我上埋超絕佢隻雷丁神衛先3百幾攻。。。仲要40lv...
好在打33，訓係度都過。

慘

我25文都3百幾攻。佢好意思拎雷丁出黎 應該倒轉，佢出25，我出雷丁仲好啦。

我究竟有冇刷左6個鐘...
得2次皇帝...

左邊條路靠雷J同奶卡住個位打死兩隻騎
我同p2打中路

協力我一定要打低 5lv 同埋入d限左比較高lv場

得幾抽 似好難中

聽日一齊打

係好難

今日協力 又係比啲雪莉troll

MVP角黎

不過缺點係公廁角 有一堆人冇練又拎出黎
人人有

雷丁用呢件+擋格效果好似幾勁？

35% 減傷20%
30% 減傷30%

我唔會用
唔係重甲 基礎防低 效果又唔係加防%
我覺我雷丁堆基礎防個屬性有用D

原來雷丁要撐攻 仲以為係撐防 又要附過

雷丁升防無錯

我想問 36級有冇方法打贏45補師兄貴
同埋大概要幾多戰力

可能性不大 應該接近0

睇嚟要星期六先至開到狂熱者

做乜咁趕

早開早享受
同埋 狂熱配超絕， 好似全部 加15%
推圖好有用

係撐防 神衛個效果係 用雙防既1倍代替攻 你有冇睇

你打到40？打到40先開45

開左 感覺都唔係差咁遠

想要天使

40級有三階兵 相差唔大
但係重點係我未夠40
呢個應該係唯一 提前有三階兵方法

20抽又炒

陸版d女比人和諧

原來係咁 真係無留意

打咗足足兩日 終於過到精英4-3

南半球都冇埋

都開左 呢個就真係感覺差好遠

自己覺得彩階兵大部份係勁過40兵 個效果

兄貴已經係肯肝就有 你未夠肝
再加把勁努力

其實彩階 最高價值嘅時候就係角色未夠40級
完全冇其他代替品
得番個半鐘畀我搵團carry

星期5有！

大佬可唔可以帶我打場， 睇下有冇一本書

巴打你要打咩?

彩書最好有每日獎勵先易出 冇每日獎勵好睇運
冇望到你話要打邊隻兵種

打尼姆
雷丁夫妻 等緊同一個兵種
我可以帶25文 開超絕

多謝大佬

我開咗45

35 級唔轉職就卡隨機任務 痴根 35 級 vs AI 37 級

慢慢打轉職啦 有屬性加成

40雷龍easy 但唔敢打45 怕一野aoe秒

45係難d

啲龍40同45都差幾遠

巴打最後果場有冇出到

大喝是好幫手

多謝巴打， 雖然打咗三次都中唔到
不過唔理點都好
連登有愛

我都轉左劍，今日打波波明顯勁好多

應該都要等星期六

等下次每日獎勵啦 急唔黎
冇每日獎個機率真係偏低

劍物防係高過中間線

刷乜？

如果你仲有體 開街場搏人入黎CARRY你都係一個唔錯既選擇

應該冇人敢入嚟
相差十級

想問下彩書換咩兵好

公主隊加雷丁坦

僧侶算係最易打果關黎 我覺得
其實D人搵人組隊 大部份都唔係想搵人一齊打
只係想用黎加多d獎勵同用少D體

天使 比雪莉用

咪害人啦

我最高嗰兩隻 都係得一千七百幾
佢連隻兵都高戰力過我

自己做3P放一隻開超絕既冇咩影響
岩岩我出2隻都打到
45僧又唔算難 D人肯入場咪姐係冇所謂

我一生忠於帝國

用利昂

應該刷左有4x次
2次皇帝only
下個新服再見

哪有魔導石

想刷邊隻

我仲有3粒係手 咁快用哂

狂瘋刷暗黑 6萬分真係慢慢長路

琴日刷到5萬 之後剩一星期 每日兩場 唔夠62500先再打多陣

好彩有得電腦掛機
唔係電話壞都似
傳隻25文上去，開自動，做其他野

外掛利昂帶騎士精神定千騎好？

why not both

要帶超絕嘛

拉姆命運之扉第一關點過

幾多LV?

27

火龍carry未！

第一件ssr輔係對飛兵加傷，首選係咪俾弓手用好

大想頭刷2隻ssr
跟住諗有利昂開就算
但這些機會...

女王一粒 皇帝一粒 利昂一粒 元帥兩粒

終於出返件加防既重甲比我隻雷丁用

30後再打啦

有冇人CARRY 45龍

迪哈爾特轉咩職好

呢件好難出咩？

其實雷丁用魔防定防裝？

45呢個lv真係.....

push

公廁黎 但係我冇
我連公廁都冇呀

巴打咩陣營同幾LV

我自己實撐物防多過魔防 87%既時候都係用黎引怪黎打自己
好少食到魔攻 PVP另計

我都過左了 45

毒巴聽日帶我刷40龍可以嘛

刷左幾多石?

可以的 但要等我每日獎勵打哂先 聽日想試下50龍

用石計架咩 我本身都有KEEP住每日打兩場 刷果陣已經2萬分 大約刷左一條體咋喎

我刷45 放哂UP角一場600分 8體一場
自己計條數

人就45lv但未升到職

岩岩做左毒瘤

咁聽日見

45火龍 14rd殺左

火龍45 難打過其他咁既

好易打WO..
冰同雷先難打

火龍已經係最易打 又唔係特別痛冇克屬

超時空要塞你地打成點

王帝用原質定血紋甲

原本打算行光輝，今期日早上抽利昂pool，出皇帝，光輝有皇帝，女王，光頭，小紅帽。請問各位巴打應該點揀

我都只係用左兩粒

一日刷一萬 仲可以輕鬆完成

呢件我有四五件了

暫時睇落帝國齊d
皇帝，光頭，女土，小紅，25

光輝就無坦
25 ， 克莉，遲d雪莉，(黃毛),粉毛

繼續抽利昂
玩帝國一定要有佢

有利昂先諗帝國，冇你都係繼續光輝啦
起碼光輝唔齊角色都有3小強補位

今日隻步兄貴咁難打
滿血奶騎被光線秒
莉亞娜少少唔滿都被秒

琴晚終於過到雪莉版本3-6
一日三碎好快有得突

今日試下可唔可以推埋剩返嗰兩版

想問下出戰陣營全部係同一個，例如光輝咁，係唔係有加成

你升到角色第三階，會有人出到超絕強化加攻加防加魔防
但超絕強化限陣營所以先會有出戰陣營問題

Thx

我尋日計過,假設打45,有四隻加成英
唔計每日兩場,打多大約40場左右(400體), 就應該夠62000分 (現有22000分)

到35lv,有d角色會有招技叫超絕強化,會令個陣營既人全部+攻魔攻防魔防

巴打係咪話40LV都夠打45?
用咩兵一場打幾耐?

雷丁加奶騎比較好,超絕是必需,最好搭多隻魔攻因為龍蝦好q硬

雷丁囉
有雷丁打槍關易過食生菜刷分刷到瞓著，劍關行慢少少都冇乜問題，騎關就唔刷喇打兩場算

唔該巴打

但係我Ｄ英雄好雜

初初(40)可能耐d,去到43,44其實已經好快
其實係睇你殺兩隻龍蝦要幾耐
所以如果最後兩日有時間,其實最後兩日先打等你高lv d會有效率d

有無巴打有利昂7 既IDEA
一開波4隻石象鬼 之後仲要黎多兩隻槍兵..
我已經有少少想元帥轉槍兵同佢地死過

45常暗槍關啲龍蝦冇馭水冇觸手得破防
全部人企晒橋左邊，再放群盾擋破防，等龍蝦自己上岸自殺就得

我元帥槍都過唔到 d飛兵好大力
好彩隻利昂5星左唔急打

屌你點解我覺得隻mk仔好廢

聽聞係廢

有時D基絆關真係難到有病
露娜5 我又係未諗到點過

邊隻mk
2哈?是廢的 我仲要中兩隻

5星利昂

想問下我隻女王同帝國R奶都可以升職,升邊個先好?女王有群補, R奶有驅散再額外補血

女王 唔駛諗

屌你我轉左騎撞劍都秒唔到
痴閪線...
早知唔轉佢做二轉住....

本身唔係騎黎既咩

其實唔係2哈廢, 只係大家用開的利昂太出眾

之前完帝國pool之前all in
抽多左兩隻
每日3塊碎片就5星左

巴打冇利昂喎

帝國無黎明
光輝無雷丁

2哈你自己睇天賦睇技都知道應該轉刺客，點解咁多人轉騎

大陸網話轉刺客都唔錯...

我無利昂，但二哈連黑肉好似都比唔上....
樣又柒，果個咁既星星頭都唔知做乜撚...

我睇過大陸網佢地話二哈騎推暴擊既話
攻擊力打衝撞定唔知千騎可以高過里昂3分1
但我用完完全唔覺

因為光輝撚無騎又無黎明

agger,抵佢無女屌

二哈騎好像據聞係第二勁既騎，僅次於利昂

無女屌?

但我完全唔覺
唔知係咪我唔識用...

如果2哈冇女屌就唔會有利昂出現

因為二哈係學千騎之前真係唔出眾
係要45LV學佢火力先會高得過LEON

玩光輝外掛二哈
玩帝國就理所當然係LEON

不過二哈好像都係刺客屈機d
大陸係話pve 用騎，pvp 用刺客

故事劇情?

50火龍
都係唔出SSR

巴打帶40

唔怪之得....

冇問題 巴打我加左你好友未

你叫咩名我加你
咩SER

好

可能2哈被帽。

巴打 求帶一場45火龍

係架咩,邊條淫娃被咁既mk中出大埋肚

45唔知帶唔帶到
比我帶左另一位巴打過埋40先
練習下

我都add左巨巨

加左了
好似本身有

佢話我隊伍等級超出範圍係咪打唔到即係

3代其實係1代2代前傳
起源陣營差唔多全部都係1代2代人物嘅祖先

50石可以改名 巴打得既話叫我邀

SORRY 岩巳開錯房set左等級限制 重開左了

我入到去要做D咩

跟住隊形走就冇問題了

痴線毒巴隻25打萬2

雷丁先啱

有無岩風谷的巴打

唔該毒巴
點解我全部出銀裝....

巴打留個SER同ID先

運氣既野...

得金鎚.....

BTW THX

客咩氣 反正我都要刷鎚仔
今日同我打50龍個朋友出左雷丁專武
加雙防果把SSR 但係佢話佢唔用雷丁
又唔掉比我 我打龍仲未出過SSR

我都想要SSR.....

巴打可以帶1場45LV 兄貴?

你要打劍?

yes

可以試下 唔保證過 留個SER同ID先

但我應該會比佢兄貴光線秒

岩岩過左50劍兄貴
300防里昂被弓手一野射穿

開左好友房有條友入左 照開波睇下點先 多個人多個箱

拎左條dark鎖鏈 有咩用

唔知你講邊個
應該都係練兵材料掛

彩色 仲以為出彩書

再後期D練兵材料全部都係彩色
我今日第一場出左兩把劍彩書 但我未需要用到住

雖然雷丁轉中間唔會比人克
但一樣克唔到人
最近就係發現麻煩既好多時都係騎兵
槍怕劍 但劍腳短 PVE實可以拉隊形先手收劍
而騎就走好遠 危險好多
大部份槍職都係坦 人地隻槍比騎兵撞完全冇感覺
我隻雷丁就頭破血流
可能之後開左3階槍兵會好D

打45火龍
狂熱者雷丁比騎兵一下撞到得返200血

我用2階槍兵都好過用狂熱者

點好？

兩頭唔到岸。陰功

想轉隻姬武者頂住先
巴打你點過50火龍？

37級以經開始痛
35級前都仲好易打

望真D發現你光輝都唔算太齊
我自己覺得啦就睇你鐘意邊個陣營去決定

冇利昂都可以用SR騎兵頂住先 最慘既係你SR英都未齊

帝國既話可以用住皇帝 光頭 女王 紅帽
+R卡果隻綠帽仔騎兵OR用住艾爾文先

光輝既話 你而家呢個情況一定要玩埋主角
然後等7日活動埋拎雪莉(有人話而家新玩冇左個活動你要望下仲有冇)
艾爾文 黃毛 女主 克麗絲 馬修 我會咁樣玩

拿個人意見伏左你唔好怨

我單刷差少少力 今日同人組隊先過到
公主聯盟隊 芙蕾雅 露娜 拉娜 莉亞娜 奶騎
都係開波引騎兵 芙蕾雅坦騎兵就冇難度
有超絕既情況下比騎兵打大約扣400-500血
上面就用拉娜去清 都係加護比佢 莉亞娜再動啦
我諗小怪唔算太難打應該冇咩問題

之後入到龍區就係 火龍會有強攻同弱攻
強攻一定要用芙蕾雅滿血入去坦 唔滿血冇左兵仔一定比人秒
唔係強攻 用拉娜入去坦都冇問題
長期只放一隻係入面 火龍就唔會再噴AOE
露娜弓騎 入去打 出紅區 無限loop 同埋補超絕
拉娜幾乎可以長期企紅圈不斷輸出
係咁比加護佢同再動佢

姬武者我未開 未搞槍兵 開波唔知50LV先有重槍
而家先想慢慢搞返

佢冇利昂，中期推圖會好冇力
皇帝依d又大後期角
過渡期應該好辛苦

呢D野 唯有心懷希望 抽抽下望佢出
其實都冇計 窮有究玩 貴有貴玩
咁坦白講好多時候都未必有能力齊隊
係呢隻game好多痴線佬可以成隊齊哂

綠帽仔都好大力架 R卡又易升星 玩住先
話哂幫利昂含得多

唔同ser都可以一齊打?

可以的 SER暫時只影響送友情點同旅團

同埋競技場

夢戰賺錢賺太多?

剩係呢到既巴打都課左好多啦 仲要大陸仔又跳過黎玩
同埋台仔

佢贊助個舞台，但係個舞台玩fgo
賺太多就送石啦屌

我打到7-1
覺得帝國冇利昂真係hard mode
可能我太分散投資
得利昂攻過700秒到人
元帥同皇帝得400頭，唔靠光頭防直情被人一野撞死

我覺得步兵個成長太平均好難衝高攻
不過皇帝已經好過艾爾文

巴打隻艾爾文可以貼黎睇下？
點解我個隻好似好廢咁
300幾攻100幾防
雪梨同利昂就600攻

25仔作用係打雷龍
ff下可能第時出埋另外兩條線職
皇帝個作用得pvp同殘廢buff，推圖顯得好冇力

巴打爭一個字
25仔作用只係打雷龍

其實仲有叫超絕既

我果隻都係食埋超絕先過400
因為要比鞋佢著 剩係飾品都有影響
佢攻擊成長A 利昂同雪莉都係S 冇計
同埋好少人會堆哂資源比艾爾文
打緊龍一陣貼

唔洗懷疑 我個隻都係咁

add 左你 求帶

送親都係一張半張卷

巴打需要打D咩

巴打講漏左
仲有兩隻地獄狗
依關要計好位引到npc隻皇帝幫你打槍兵同石像鬼仲要地獄狗一出黎一定要秒一隻
唔係你皇帝命仔凍過水

最近果次送外觀券ok啊。
不過唔夠換人既時裝

YES
我隻淫娃mk拉娜裝仲未有著落

唔好咁啦
招大喝真係好有用咖前期

我應該升隻雪莉轉職先
定升隻SOFIA先...

雪莉

都係打40龍 無25文唔夠打

我應該剩係夠體打1-2場 等我一陣 未打完

岩岩係刷完到ssr 先知開新ser
想問係咪去新ser刷多次好d

你條SER係好舊定點先

大半隻單機game真係咁在意咩ser咩

D料好難打....

巴打有冇聽過?

舊登聽返黎
大家有無打世界競技場刷石?
入去休閒模式, 抽先手D人就會讓你贏, 抽後手就自己quit game輸
大部分人都知規矩

我想問
如果我A AC改左個ID名12345
咁B AC改左1234567
兩個同SER
咁如果我一路玩開B AC想將B AC改返ID名做12345
咁我係咪要先入返A AC改走本身個名先可以再用B AC改成12345

第一個

冇見過 你話比人打爆走場就見得多

浮空城既話就算啦 最老屎忽既SER
你競技場真係邊都摸唔到D獎勵

呢樣唔知 有D game係就算你用過個名再改 其他人都唔用得

卡關卡到想棄驚

有迪哈 芙蕾 索菲亞

想改返個名...

首抽好像係，但唔同ser 唔知可唔可以同名。

補返圖 開左超絕404攻
如果要堆白值 飾品換左佢 附魔換滿月 估計有500幾

我同SER D AC...

之前d 人話首抽，首完無ssr, 唔開局就改返垃圾名先再刷下一隻。

升裝先 唔好急 慢慢來 或者請教下巴打們

哦，我睇錯，咁係啦，要改走舊acc 個名，新acc 先可以用返原名

巴打好多skin 好好j

唔同SER可以同名

想幫艾爾文含

但我入唔返之前AC

改其他名或者加數字囉

我本身有數字
我就係想整走個數字...

原來我無升過啲裝 btw，練兵通常升滿初級先再進階?

升下裝啦。尋日玩玩下，被人拉左入35龍。
明明40lv, 隻雪莉都係得3百幾攻，同我隻25文差不多。重點係我叫左超絕後先3百幾
一睇d裝，頂，sr10lv...

講最高效益就緊係升前面先 因為用既料少 加成差唔多

係咪要去返朋友list先睇到人地咩裝

睇到5隻囉

突裝果粒野點先有?

你有開埋右邊線?
我個隻都係44LV但基礎數值低過你

用PC版刷唔可以用遊客咁刷？

SR既話 可以拆冇用既SR裝 或者打龍存料
去商店換 300秘銀石一粒

SSR就要打40龍以上 拆冇用既SSR裝(100粒光輝秘銀石) 或者等活動
一樣商店換

精左將軍 我平時帶破甲

thx

等到44LV轉埋職先打 唔想撞到D死癲佬
見到自己旅團有人入去排 撞到全SER第一果個
比佢一招黑洞炸歪左個頭 嚇到我縮哂

有利昂 雷丁 女將軍 奶騎 倒刺女
想用超絕蛋化可以點行 放棄邊隻

點解放兩隻坦

出新活動未

有冇巴打有興？

賤賣$380去課分身

有既巴打興趣telegrams我

繼續課分身

雷丁唔夠檔

今日個火龍應該用咩職剋?

隻手又痕想抽野

聽日兩條新女等你屌

打左三次45都輸,放棄了

我auto 25同歸於盡

抽唔到莉亞娜，有冇邊隻群補頂住先？隻女主得單補

冇屬性相剋

索菲亞?

雪莉開波得唔得

no 會送一隻

原來升裝爭咁遠，用晒啲材料升晒裝，auto 完無死過

冇話唔得 但因為佢7日會送變相你好似少左隻SSR咁
不過雪莉4星係勁過3星 但升星 你刷盡1日可以4碎 3升4 13日就可以

係呀，呢隻養成遊戲黎.....

係 角色都唔係真係最重點 裝備就可以幫你係數值上贏盡

差1碎 4*

我雷丁45碎 聽日都會同你一樣

我琴晚仲諗：屌！最終試練45lv，頂硬上啦差少少碎
打完一睇，49

Pk超勁

我連奶騎都未抽到抽咩新女...

秘銀石買附魔定武具之魂好？

又想刷屬又想升級

成日覺得刺客好型好想練
但係冇升兵 光輝想轉雪莉做刺pvp

我反而無騎用所以先將隻二哈轉左騎

你隻雪莉仲勁過我個隻

雪莉周圍飛收頭好似好d

陸版榮譽點之後有加野嗎？

差魔導石未換依家有1000點 等多7日換sir定換隨機博下好

魔導石好似一定要等一樣換

第一樣

我都係咁諗
下次抽咩pool好。利昂？

刺客可以無視護衛 PVP雪莉遇到光頭真係好慘
就算夠力收光頭 都會有根性 雪莉冇得觸發被動退場
光頭死垃圾

堅 我就抽到6星都未出奶騎

想玩帝國又唔怕中多隻皇帝咪搏下

我都想要奶....

屌,睇漏左姬武者係主動加攻
做坦就冇乜用

話時話我想問返
之前未出果陣
個事前登錄個碼係邊度拎
點解我一路都無收過

雷丁50lv前得佢一隻3階槍兵
都係要用

雷丁未出到重槍段時間好鬼煩呀....同級都比人打半條

係，就算姬武神都係

雷丁開練兵場姬武神都係過渡。
貪打彩書就開到。
重槍要3轉職先有。

佢唔知係咪誤會左。走去開雷丁右線羅姬武者

好似好抵

各位大佬。買得過無？

但而家已經44LV,
諗緊呢6LV捱唔捱到

唔得 我而家決定打左姬武比佢

個個都話中間雷丁帶狂熱者好硬好硬
硬條丁 槍兵硬咁多

完全同驅魔師差無撚幾

狂熱者打手嚟點會硬，僧兵要硬就帶驅魔啦

買唔過 而家過左咁耐夢戰d ac已經開始唔值錢 你又唔知佢進度 上網搵d齊晒腳再殺價好過啦

咪一樣 帶過啦

第一下黎計一定狂熱硬D 但問題係第一食食左加咁多防既效果
都係頭破血流

打波波出呢件 用唔用得過?

另外 條底褲 羞恥play

我係諗住俾雷丁拎埋騎,所以餵埋俾佢
光輝冇騎點打兄貴

其實波波係咩黎

常暗

件SSR望上去個功能廢廢地

呢個未算齊腳咩？

冇奶

有咩問題 雪莉一樣打得入
或者有D人有利昂既可以用

買賣既野我唔評論啦 唔想阻人搵食
買賣有風險
自己決定啦

我覺得幾抵咼,25,雷丁,雪莉,克莉絲, 仲可以外掛黎明

agger 係唔係變碎好過

屌你二哈真係好撚廢
好撚想換走佢....

諗緊

不過這種養成GAME 買AC沒意思
買開局帳還可以

如果已經推曬推 爆曬機咁 你買左玩幾日之後就唔想玩

我把送個件SSR變左碎(你件SSR衣下面個把SSR武)

差隻莉亞娜都差幾遠

差呢個完美姐

通常係買都買首抽帳或低進度

岩岩睇到巴哈有條友出黎幫2哈打飛機,話配奶騎有幾勁
下面一堆出黎屌鬼

我都覺得個個完全無用

反而呢樣真,有進度既就少左趣味
380我覺得係值的,個ac都玩到落去,起碼你課380我都幾肯定好大機會一隻ssr都無

2哈要後期先勁。前期魔女騎仲勁

35 level 已課雙月卡

我好像未課夠380。
無利昂，但齊光輝。
仲搭多隻4* 2哈

屌佢隻野我配埋爆擊同爆傷先至正常d
如果唔係我覺得仲衰過黑肉

時鐘皇帝盾擊有得諗？

有冇純光輝巴打 討論下第6 7人？
利申返 44級 雷丁 雪梨 25文 克莉斯 莉亞娜
12500 戰咁上下 開左 天使 巫女

因為睇攻略d人都講 60+冰龍 要用法師打
超時空要上到ss級 又係要法師
Pvp就冇得打
多數見人教都係海恩 波波
我自己直頭想升波波同拉娜
變做 雷丁 雪莉 波波 拉娜 莉亞娜

有冇咩見議

艾梅達 上左4星好好用 降BUFF 好正

艾梅達 好用到爆 上左45拎招技應該仲好用

你又話純光輝 唔同陣營要自己開超絕
開超絕等於帶少招技 點解要咁做

好多人話佢打龍好好用
我於是升左佢 結果未用過

留返，之黎有得換金幣

好似2000先換得12萬

個戰力排名係每個ser分開？

係

100抽2ssr
課左200幾

明知刷波波係用積分UP,屌佢老母用皇帝

艾梅達係咪要食石?

咁係你歐

附魔一定要換哂 唔洗問
裝都一定要升哂 要升再換都冇問題

一個龍卷風
塞隻雷丁係橋卡住
又一關

12500 戰

討論mode
好似比較常見係光輝隊玩埋公主隊
但前提應該係有聽日既雪露
變左: 雷丁(光), 莉亞娜(光/公)/奶騎(公),雪莉 (光/公),拉娜(公),雪露(公)

屌你勁on9
近排玩隻驚勁lag
心諗咩事
之前都唔會咁樣
一開個設置睇原來開左省電mode

我沒食
佢應該唔洗食 3階2招技配治療/聖言 都沒位了

粉毛？你指右線招被動？
都ok,但唔係必須掛。
克莉絲都有。

純光輝好似後期都係轉公主....但係成百抽都冇露娜 我都想轉轉呀

有奶騎之後就冇用粉毛
食唔到露娜超絕

我隻艾梅達初初唔識玩轉左右 我有隻莉亞娜, 但有時要用兩補想升返隻, 所以諗緊食唔食石轉返姐 抽倒奶騎咪唔洗煩

等聽日好過啦

你打到45lv升職啲料未

同埋見議玩光輝既巴打
比晒資源升雪莉雷丁 就冇死
基絆 裝備 兵仔 附魔
感受下開無雙既快感

我二百抽無
等必new pool

齊料啦 預計聽日升44LV

on9?點打？

屌你老母！

女主有用，你都係食返粒回中線啦。
終極吐糟

雪莉係值得投資 光輝打手黎講應該係佢最好用

我有奶騎 佢同奶騎作用真係一個相反

如果奶騎係最強BUFF 粉毛就係最強DEBUFF

放埋同一隊都好用

用哂體力每日掃 掃左2-3日先齊一隻

唉,又要刷波波,又要打料

未推到精英5-1

如果你真人係鐵人 你可以組隊肝45波波
冇up 8體600分

唔記得左打D咩 唔追求解哂成就應該唔難喎

冇坦

45lv都未轉到，又冇天使

搶 buff 緊要過debuff

唯有係咁

哦 5-1呢關 雪莉無雙都夠啦

我rank42都開始儲緊料
希望rank44可以一次過升晒d主力

其他隻呢?都要5-1後先打到D料?
有得轉既轉左先囉

今晚幫我打本彩書

要啦 但有排你悶
我已經連續2-3日係中午前就冇哂體

SAME

我都終於一早打定料唔洗煩

佢45LV招技-對面BUFF 仲加多DEBUFF比對面 好實用

睇下有冇體

皇帝最易轉
後悔食石冇轉右邊

我40都未到

皇帝啲料比較友善
我覺得

陣營有咩用，點set?

帝國陣？

唔洗set 每個角色本身都會有固定陣營

35LV後 部份角色會有D技能係叫超絕
超絕強化會令果個陣營既友軍
攻擊 智力 防+20% 魔防+30%
再根據唔同超絕有唔同效果
所以大部份人都會玩同一個陣營黎拎BUFF

我就係發覺自己隊無人DEBUFF

我今日已經打左十場,係時候推下精英時空,唔係夠45都轉唔到

我發現我成日過左lv但都未打到or過到關

如果有得賣我都想賣左個光輝陣佢
可惜佢同我正身同一個帳號

我43 隊
得25仔夠料

比隻公主我

拎去

我5星都低你400戰力
裝備真係好重要 冇哂錢升

比石買錢啦

唔打精英好浪費

升呀！5*都唔升
升呀！！

我3星得2600

用石買錢

ai自控真係堅on9
控隻騎士拉衡哂弓儲哂氣咁
一野撞落人地隻槍

最on9係有血唔補 走去放盾

你地而家有幾多個大汗堡

日日清

雪莉活動送個把武升唔升得過(突)因為開始唔夠力,同埋抽唔到更好既武

40幾個

升啦

咁肝

得三十

升上5星啦

抽多一百野裝先決定升唔升囉

KEEP住5個以下

SSR裝唔升不如用SR

即係個把都算ok?

你地有開埋左右邊職業?

那有錢,有都留黎抽堆女女返黎奶

前期升送個把比雪莉一定夠做

係咪果把槍
我里昂都用緊佢

好 咁就升個把

我唔捨得用

我每日回血先用 40石>>60石>>100石
然後仲未夠先食包

用石回咁痴線

呢度大把人用石回啦

岩岩刷任終於刷到波波
係咪可以組黑暗隊了
但黑暗隊推圖黎講夠唔夠力？
無隻補師係陣唔係幾安心

理想陣：
波波 皇帝 元帥 拉娜 黑魔導

諗住專心農裝備 無課金好撚辛苦每日得雞碎咁多料

唔用石回 都幾難玩喎

我回到100算孤9寒

冇回血點玩

唔用石回咁痴線

你石唔用嚟回體買金幣，唔通用嚟抽卡?

係呀用黎抽卡同等活動

初初玩唔回體，成日好似無野打咁

可能我仲有玩其他驚
所以無體我通常玩其他驚

帝國用leon 皇帝 女王 光頭
如果女王帶2招奶技 仲有1隻係咪用元帥最好? 如果用元帥的話 轉飛職? 同用咩附魔好

Sr級附魔係咪都應該換一套比主力用住先

26lv now

過左5-2精英了
等兩三日就夠料.....

我都岩岩推完5-1 5-2 5-3推唔過

雷丁用咩好

一係頑石 一係寒冰

定係各兩件?

焗推，如果唔係我可能46lv都未轉到45個階職業

咁要放棄小紅帽換女王？
唔夠debuff玩果暗又好似唔夠勁

唔會啦，個技先係重點，救命用

小紅帽超時空mvp

元帥(槍) 皇帝 波波 拉娜 奶騎吧啦

求巴打教路點組好
帝國隊又差leon抽唔到

無奶騎 試下趁有up追下先

岩岩過埋

頑石

寒冰歐起上黎連冰幾隻，即刻輕鬆晒

真係越早過越好

好撚嬲
我決定抽下人

打40龍出SSR頭

升啦好過啦 除非你個陣好唔齊

我個陣好唔齊
屌，10單抽出5隻SR都唔出一隻SSR
你老味...

係都聽日先啦

我要奶騎呀....

仆街見到您話抽我又抽左
2隻女王on99

得返3千4石

你都唔食石, 再抽啦

唔抽了
無左石係身個人好空虛

遲下粒魔導石比皇帝右邊
我要外掛佢做坦....

石，再課就有啦

推過左5-4 唔敢過5-5 普通果隻波波都差d團滅我 精英不敢想像

冇200抽唔洗諗

巴打開哂三線？我都諗緊開唔開將軍好
玩黑暗皇帝要做肉盾

我想要呀 突破同唔突破差好遠

咁唔追了
見啲大陸仔話暗黑隊自身回復夠唔洗帶奶，真唔真

咁女王做奶媽的確幾不錯，又可以秒槍兵

屌
左邊要開到最終職業先抵
右邊一攞就可以坦少少
左邊個盾擊又係超好用
我開左中間同右邊，自己超絕盾擊

大陸仔話20lv ssr=40lv sr喎
咁多件ssr 點升呀

唔回仲痴線

冰錐打pvp可以破埋護衛

我淨係升呢把5星
打算遲下換走ssr飾品換sr上去先
後期打到高lv龍穩定刷到ssr先算
你岩，升高sr前期已經夠做
有時見人高lv但低數值就係因為成身ssr但升唔切，好似係

我覺得霸氣好用好多

岩岩突破左升到上30 lv
輕鬆過埋5-4

因為我外掛，佢負責緊急關頭暈人

你幾lv

全撚部升哂佢就實無死
前期邊有咁多ssr
成身ssr又升唔到
同lv人地成身4 5十lv sr裝自己仲30lv ssr又唔齊已經gg，個人意見

精英？

43 隊 44人

下 我成身20lv ssr 都過到呀
你估sr成身40lv易升咩。。邊有鎚同錢呀

所以咪個人意見

5-4試左陣先過倒

5-5舊SSR應該下轉轉職用啦?

yes呀

過完5-4 起碼主力五人既轉職料都刷到,等幾日可以全部轉晒
呢隻game呢d數計得幾好幾絕
每次儲齊料轉完職又要開始儲下一lot

咁沖到5-4夠做口廿

保守估計我要等3日

我都5星雪莉

5星雷丁

暫時廿幾塊 差12x塊就6星

槍兵都照撞

咁多課長

agger
利申:
3星雷丁,25
4星莉亞,雪莉

痴線

5星雷J, 每隻5星的背後都有啲辛酸

5星二哈

想睇裝

屌點解我最高攻個隻仲係得502仲要係雷丁

點解有咁多金槌同錢

開左神衛先高攻姐 你主打手升緊邊隻

鎚刷龍 錢石買

應該係D附魔洗到好勁?

原來係咁
雪莉@ 255+111

我個隻剝定衫等被我屌 咁撚廢

其實白值真係好睇個人
就例如好多人打手鐘意附魔怒濤
怒濤4件效果係要主動打人先會加攻降傷
呢個係隱性效果 唔會顯示係白值到

如果我附魔係滿月 4件效果係80%血以上
攻防屬性提升10% 呢個就顯示到係白值上
我假設一隻野500攻 附滿月個效果已經多出左50攻

同埋飾品黎計啦

有人會選擇呢種 呢種又係隱性效果唔係堆白值
好似上面巴打隻利昂果舊突擊指環就真係純加攻

所以影響白值既因素有好多 又唔係話白值高一定真係最痛
但都係一個好值得參考既指標
如果你真係想堆白值 你可能就要選擇堆面板而放棄最大輸出

屌你隻雪莉咁勁
低星原罪

NOT ME 我都未升到45LV

你想睇我果隻再拉上少少有

睇左，太撚勁了

差327經升44
身上5個漢堡
有咩慘得過呢個情境

好黑仔, 抽極都無SSR

等夜晚啦
急唔黎
琴晚唔記得用gay 斯幫雪莉過最終試練
卡住左個gay胖

時來運到 非極必歐
一陣十抽3SSR都可能會

know that feel

unfriend

加密左架喇喎

好黑仔,抽中重複SSR

中重覆先歐

中仲想點

利申: 光輝對中過兩隻2哈,兩隻皇帝

太慘了......

終於過6-6精英 磨咗12turn先過

6-6精英
巴打請貼隊

我帶利昂 皇帝 光頭 奶騎 越6級挑戰

見到5星94碎已經可以跳過

課好少咋

歐洲人仲敢出現
扑

點解會咁
我覺得自己好撚垃圾,課又課得多,隊野又弱

見nga d人話越級挑戰原來係因為高星
知錯了

驗左血統未